1Q題。邊個藝人最不孝？

估中每人100

兩頁開估

唔係李斯

善心打破零回覆

咁你仲用不推文

屌你冇人

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為藝人不孝係癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

因為係陳國邦

因為係silly

😅

我出一個同樓主相反既1Q題
邊個藝人最孝順?
求秒殺

吳鎮宇
因為古惑仔佢叫牙孝

Dllm

答案岩
但原因錯

有咩分別

係無間道，唔係古惑仔
古惑仔佢叫𡃁坤
有冇睇過架你

撈亂左

曹永廉

咁苗僑偉都可以啦

佢好似拍過套唔知咩，叫做江永孝

嗰個叫江世孝

Wrong

我個答案屌打你哋